楊衞隆：茶黨正勸麥康奈爾於11月12日提出人權法表決，唔好接受林鄭任何offer.

廣傳：楊衞隆：
#茶黨正在勸導參議院多數派領袖麥康奈爾於11月12日星期二提出香港人權及民主法表決。老麥是2011年茶黨黨團4位成員之一又是茶黨掌控參議院的功臣。他現在於參議院及茶黨仍有一定影響力。

#林賤可能會在11月11日之前宣佈獨立調查黑警暴行。林賤是個厚顏無恥之人，換可憐，裝仁慈，口是心非的奸險小人。#無論她怎樣說，#只是緩兵之計，#千萬不要接受。

楊衛隆雖然神化d,但係茶黨老人，可以參考下。

push

【行動】請大中小學學生整理身邊失聯同學名冊，用作紀錄反送中死難學生名單

你都推唔到

Quick la diu

推

茶黨原來重未收皮

獨立調查都幫唔到件事

我就唔撚信林鄭會話獨立調查班恐怖分子

茶黨復興左好耐喇喎

重點係勸緊老麥

五大訴求

到時好多建制派B隊-泛民議會會跳出黎。

*員

無大台邊個可以答應

幫手入黎Rt + like + reply
【英美戰線】我淨係知，唔可以輸

佢可能唔知

tui

佢講既野
暫時同人權法有關既野都幾準

source？